[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? （6356）

咩撚野最佳毒撚

下半場變身半0全3

屌

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6356)

屌打多咗空間針

可唔可以調轉
3:0

點解買咩輸咩 點解呀 點解呀 係咪想逼能死我呀

2隊垃圾 係唔係都斬波 仲要有時個位無人都斬

咪係
輸死人

發覺1.8幾啲低水半和差唔多場場都開出

2:0夠

半和

又變翻垃圾細波聯賽

0：1完場

下次見到低水半和垃圾聯賽all in了

開過啦屌

斬入去磋返出黎又幾分鐘

屌你老母衰撚過墨超

老老實實 阿甲唔好話半場和 太低水
啲半場00從來無令我失望過

錯post名

推this
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6356)

見365死左 去搵live睇 永遠見到斬高波 但係無隊友接到 兩隊都係咁